/* Body for selfie warmup page */
"A few photos will be taken automatically on the next step to verify it's you" = "下一步將自動拍攝一些照片來驗證是否是您本人";
/* Title for accepted types of ids */
"Accepted forms of ID include" = "接受的身份證件類型包括";
/* Line 2 of error text displayed to the user when camera permissions have been denied and manually uploading a file is allowed */
"Alternatively, you may manually upload a photo of your identity document." = "您也可以手動上載您的身份證件的照片。";
/* Opens the app's settings in the Settings app */
"App Settings" = "應用設定";
/* Accessibility label when back driver's license, passport, or government issued photo id photo photo has successfully uploaded */
"Back %@ photo successfully uploaded" = "%@背面照片已成功上載";
/* Accessibility label when back driver's license photo has successfully uploaded */
"Back driver's license photo successfully uploaded" = "駕駛執照背面照片已成功上載";
/* Accessibility label when back identity card photo has successfully uploaded */
"Back identity card photo successfully uploaded" = "身份證背面照片已成功上載";
/* Accessibility label when back identity document photo has successfully uploaded */
"Back identity document photo successfully uploaded" = "身份證明文件背面照片上載成功";
/* Title of ID document scanning screen when scanning the back of either a driver's license, passport, or government issued photo id */
"Back of %@" = "%@背面";
/* Description of back of driver's license image */
"Back of driver's license" = "駕駛執照背面";
/* Back of driver's license or government-issued photo ID */
"Back of driver's license or government-issued photo ID" = "駕照或政府核發附有照片的身分證背面";
/* Back of driver's license or passport */
"Back of driver's license or passport" = "駕照或護照背面";
/* Back of driver's license, passport, or government-issued photo ID */
"Back of driver's license, passport, or government-issued photo ID" = "駕照、護照或政府核發附有照片的身分證背面";
/* Description of back of identity card image */
"Back of identity card" = "身份證背面";
/* Title of ID document scanning screen when scanning the back of an identity card */
"Back of identity document" = "身份證件背面";
/* Back of passport or government-issued photo ID */
"Back of passport or government-issued photo ID" = "護照或政府核發附有照片的身分證背面";
/* Title displayed when requesting camera permissions */
"Camera permission" = "相機許可";
/* Error title displayed to the user when the device's camera is not available */
"Camera unavailable" = "相機不可用";
/* Instructional text during selfie is being captured */
"Capturing…" = "正在拍攝...";
/* When selected in an action sheet, opens the device's file system browser */
"Choose File" = "選擇文件";
/* Back button title for returning to consent screen of Identity verification */
"Consent" = "許可";
/* Error title displayed to the user if we could not scan a high quality image of the user's identity document in a reasonable amount of time */
"Could not capture image" = "無法捕獲圖片";
/* Label for Date of birth field */
"Date of Birth" = "出生日期";
/* Label for Date of birth field */
"Date of birth" = "出生日期";
/* Message for invalid Date of birth field */
"Date of birth does not look valid" = "出生日期看似無效";
/* Instructional text when environement is too bright
   Instructional text when the document is too glarry
   Instructional text when user needs remove anything blocking the document */
"Details not visible" = "細節不可見";
/* Button that opens file upload screen */
"File Upload" = "文件上載";
/* Title of identity document file upload screen */
"File upload" = "文件上載";
/* Instructional text for scanning back of a driver's license, passport, or government issued photo id */
"Flip your %@ over to the other side" = "將%@翻到另一面";
/* Flip your driver's license or government-issued photo ID over to the other side */
"Flip your driver's license or government-issued photo ID over to the other side" = "將您的駕照或政府核發附有照片的身分證翻到另一面";
/* Flip your driver's license or passport over to the other side */
"Flip your driver's license or passport over to the other side" = "將駕照或護照翻到另一面";
/* Instructional text for scanning back of a driver's license */
"Flip your driver's license over to the other side" = "將駕駛執照翻到另一面";
/* Flip your driver's license, passport, or government-issued photo ID over to the other side */
"Flip your driver's license, passport, or government-issued photo ID over to the other side" = "將您的駕照、護照或政府核發附有照片的身分證翻到另一面";
/* Instructional text for scanning back of a identity card */
"Flip your identity card over to the other side" = "將身份證翻到另一面";
/* Flip your passport or government-issued photo ID over to the other side */
"Flip your passport or government-issued photo ID over to the other side" = "將您的護照或政府核發附有照片的身分證翻到另一面";
/* Accessibility label when front driver's license, passport, or government issued photo id photo has successfully uploaded */
"Front %@ photo successfully uploaded" = "%@正面照片已成功上載";
/* Accessibility label when front driver's license photo has successfully uploaded */
"Front driver's license photo successfully uploaded" = "駕駛執照正面照片已成功上載";
/* Accessibility label when front identity card photo has successfully uploaded */
"Front identity card photo successfully uploaded" = "身份證正面照片已成功上載";
/* Accessibility label when front identity document photo has successfully uploaded */
"Front identity document photo successfully uploaded" = "身份證明文件正面照片上載成功";
/* Title of ID document scanning screen when scanning the front of either a driver's license, passport, or government issued photo id */
"Front of %@" = "%@正面";
/* Description of front of driver's license image */
"Front of driver's license" = "駕駛執照正面";
/* Front of driver's license or government-issued photo ID */
"Front of driver's license or government-issued photo ID" = "駕照或政府核發附有照片的身分證正面";
/* Front of driver's license or passport */
"Front of driver's license or passport" = "駕照或護照正面";
/* Front of driver's license, passport, or government-issued photo ID */
"Front of driver's license, passport, or government-issued photo ID" = "駕照、護照或政府核發附有照片的身分證正面";
/* Description of front of identity card image */
"Front of identity card" = "身份證正面";
/* Title of ID document scanning screen when scanning the front of an identity card */
"Front of identity document" = "身份證件背面";
/* Front of passport or government-issued photo ID */
"Front of passport or government-issued photo ID" = "護照或政府核發附有照片的身分證正面";
/* Title for document front warmup page */
"Get ready to scan your photo ID" = "準備好掃描您帶照片的身份證件";
/* Title for selfie warmup page */
"Get ready to take a selfie" = "準備好自拍";
/* Button to go back to the previous screen */
"Go Back" = "返回";
/* Instructional text when camera is focusing on a document while scanning it */
"Hold still, scanning" = "保持不動，正在掃描";
/* Ready button text on warmup screen */
"I'm ready" = "我準備好了";
/* Label for ID number section */
"ID Number" = "證件號碼";
/* Back button title to go back to screen to select form of identification (driver's license, passport, etc) to verify someone's identity */
"ID Type" = "證件類型";
/* Description of passport image */
"Image of passport" = "護照照片";
/* Label for the ID field to collect individual CPF for Brazilian ID */
"Individual CPF" = "個人 CPF";
/* Instructional text when user align the edge with camera
   Instructional text when user needs to rorate to document to align with camera */
"Keep ID level" = "保持證件水平";
/* Label for the ID field to collect last 4 of social security number for US ID */
"Last 4 of Social Security number" = "社會安全號碼後 4 位";
/* Status while screen is loading */
"Loading" = "正在載入";
/* Instructional text when the document is too blurry */
"Make sure all details are visible and focus" = "確保所有細節是否清晰可見且對焦";
/* Body for selfie warmup page */
"Make sure you're in a well lit space." = "確保光線充足。";
/* Instructional text when camera is too far from a document */
"Move closer" = "請靠近一點";
/* Instructional text when camera is too close to a document */
"Move farther" = "請離遠一點";
/* Instructional text when environement is too bright */
"Move to a darker area" = "移動到較暗區域";
/* Instructional text when environement is too dark */
"Move to a well-lit area" = "移到光線良好處";
/* Label for the ID field to collect NRIC or FIN for Singaporean ID */
"NRIC or FIN" = "NRIC 或 FIN";
/* Instructional text when there is no document in camera frame */
"No document detected" = "未檢測到證件";
/* Label of the passport option for document type selection */
"Passport" = "護照";
/* Accessibility label when passport photo has successfully uploaded */
"Passport photo successfully uploaded" = "護照照片已成功上載";
/* Label for the personal id number field in the hosted verification details collection form for countries without an exception */
"Personal ID number" = "個人身份證件號碼";
/* Back button title for returning to the individual's perssonal infomation screen */
"Personal Information" = "個人資訊";
/* Section title for collection phone number */
"Phone Number" = "電話號碼";
/* Back button title for returning to the phone verification page */
"Phone Verification" = "電話驗證";
/* When selected in an action sheet, opens the device's photo library */
"Photo Library" = "照片庫";
/* Instructions for uploading images of passport */
"Please upload an image of your passport" = "請上載您的護照的照片";
/* Instructions for uploading images of a driver's license, government issued photo id, or passport */
"Please upload images of the front and back of your %@" = "請上載%@的正面和背面圖像";
/* Instructions for uploading images of drivers license */
"Please upload images of the front and back of your driver's license" = "請上載您的駕駛執照正反面的照片";
/* Instructions for uploading images of identity card */
"Please upload images of the front and back of your identity card" = "請上載您的身份證正反面的照片";
/* Instructions for uploading images of identity document */
"Please upload images of the front and back of your identity document" = "請上載身份證明文件正面及背面的圖像";
/* Instructional text for scanning front of a driver's license, passport, or government issued photo id */
"Position your %@ in the center of the frame" = "將%@置於畫面中央";
/* Instructional text for scanning front of a driver's license */
"Position your driver's license in the center of the frame" = "將駕駛執照放在畫面正中間";
/* Position your driver's license or government-issued photo ID in the center of the frame */
"Position your driver's license or government-issued photo ID in the center of the frame" = "將您的駕照或政府核發附有照片的身分證放在相框中央";
/* Position your driver's license or passport in the center of the frame */
"Position your driver's license or passport in the center of the frame" = "將駕照或護照放在相框中央";
/* Position your driver's license, passport, or government-issued photo ID in the center of the frame */
"Position your driver's license, passport, or government-issued photo ID in the center of the frame" = "將您的駕照、護照或政府核發附有照片的身分證放在相框中央";
/* Instructional text for capturing selfie */
"Position your face in the center of the frame." = "將臉放在畫面正中間。";
/* Instructional text for scanning front of a identity card */
"Position your identity card in the center of the frame" = "將身份證放在畫面正中間";
/* Instructional text for scanning front of a identity document */
"Position your identity document in the center of the frame" = "將身份證明文件置於畫面中央";
/* Instructional text for scanning a passport */
"Position your passport in the center of the frame" = "將護照放在畫面正中間";
/* Position your passport or government-issued photo ID in the center of the frame */
"Position your passport or government-issued photo ID in the center of the frame" = "將您的護照或政府核發附有照片的身分證放在相框中央";
/* Button text displayed to the user to retake photo */
"Retake Photos" = "重新拍照";
/* Back button title for returning to the document scan screen */
"Scan" = "掃描";
/* State when identity document has been successfully scanned */
"Scanned" = "已掃描";
/* Label of a button displayed below a payment method form. Tapping the button closes the form and uses the entered payment method details for checkout in the next step */
"Select" = "選擇";
/* Help text for action sheet that presents ways to upload the back of an identity document image */
"Select a location to upload the back of your identity document from" = "選擇一個位置，從那裡您上載您的身份證的背面";
/* Help text for action sheet that presents ways to upload the front of an identity document image */
"Select a location to upload the front of your identity document from" = "選擇一個位置，從那裡您上載您的身份證的正面";
/* Accessibility label to select a photo of back of driver's license, passport, or government issued photo id */
"Select back %@ photo" = "選擇%@背面照片";
/* Accessibility label to select a photo of back of driver's license */
"Select back driver's license photo" = "選擇駕駛執照背面照片";
/* Accessibility label to select a photo of back of identity card */
"Select back identity card photo" = "選擇身份證背面照片";
/* Accessibility label to select a photo of back of identity document */
"Select back identity document photo" = "選擇身份證明文件背面照片";
/* Accessibility label to select a photo of front of driver's license, passport, or government issued photo id */
"Select front %@ photo" = "選擇%@正面照片";
/* Accessibility label to select a photo of front of driver's license */
"Select front driver's license photo" = "選擇駕駛執照正面照片";
/* Accessibility label to select a photo of front of identity card */
"Select front identity card photo" = "選擇身份證正面照片";
/* Accessibility label to select a photo of front of identity document */
"Select front identity document photo" = "選擇身份證明文件正面照片";
/* Accessibility label to select a photo of passport */
"Select passport photo" = "選擇護照照片";
/* Accessibility label of captured selfie images
   Back button title for returning to the selfie screen */
"Selfie" = "自拍照";
/* Title of selfie capture screen */
"Selfie captures" = "自拍照拍攝";
/* Instructional text when selfie is captured */
"Selfie captures are complete" = "已完成自拍照拍攝";
/* When selected in an action sheet, opens the device's camera interface */
"Take Photo" = "拍照";
/* Text for message of warning alert */
"The images of your identity document have not been saved. Do you want to leave?" = "尚未儲存您的身份證件的照片。想要離開嗎？";
/* Error text displayed to the user when the device's camera is not available */
"There was an error accessing the camera." = "訪問相機時發生了錯誤。";
/* Button to attempt to re-scan identity document image */
"Try Again" = "重試";
/* Instructional text when the document is too glarry */
"Try reduce glare and make ID visible" = "嘗試減少眩光並使身份證件可見";
/* Error message that displays when we&apos;re unable to connect to the server. */
"Unable to establish a connection." = "無法建立連接。";
/* Title for warning alert */
"Unsaved changes" = "未儲存的更改";
/* Back button label for the identity document file upload screen */
"Upload" = "上載";
/* Button to upload a photo */
"Upload a Photo" = "上載一張照片";
/* Title of document upload screen */
"Upload your %@" = "上載%@";
/* Title of document upload screen */
"Upload your photo ID" = "上載您帶照片的身份證件";
/* Accessibility label while photo of back of driver's license, passport, or government issued photo id is uploading */
"Uploading back %@ photo" = "上載%@背面照片";
/* Accessibility label while photo of back of driver's license is uploading */
"Uploading back driver's license photo" = "正在上載駕駛執照背面照片";
/* Accessibility label while photo of back of identity card is uploading */
"Uploading back identity card photo" = "正在上載身份證背面照片";
/* Accessibility label while photo of back of identity document is uploading */
"Uploading back identity document photo" = "上載身份證明文件背面照片";
/* Accessibility label while photo of front of driver's license, passport, or government issued photo id is uploading */
"Uploading front %@ photo" = "上載%@正面照片";
/* Accessibility label while photo of front of driver's license is uploading */
"Uploading front driver's license photo" = "正在上載駕駛執照正面照片";
/* Accessibility label while photo of front of identity card is uploading */
"Uploading front identity card photo" = "正在上載身份證正面照片";
/* Accessibility label while photo of front of identity document is uploading */
"Uploading front identity document photo" = "上載身份證明文件正面照片";
/* Accessibility label while photo of passport is uploading */
"Uploading passport photo" = "正在上載護照照片";
/* Displays in the navigation bar title of the Identity Verification Sheet */
"Verify your identity" = "驗證您的身份";
/* Line1 body text of error screen when live capture fails */
"We could not capture a high-quality image." = "我們未能捕捉到高品質圖片。";
/* Text displayed when requesting camera permissions */
"We need permission to use your camera. Please allow camera access in app settings." = "我們需要使用您的相機的許可。請在應用設定中允許使用相機。";
/* Back button title for returning to welcome screen of Identity verification */
"Welcome" = "歡迎";
/* Line2 body text of error screen when live capture fails */
"You can either try again or upload an image from your device." = "您可以重試或從設備上載一張照片。";
/* Text for message of warning alert when selfie is not yet saved */
"Your selfie images have not been saved. Do you want to leave?" = "尚未儲存您的自拍照。想要離開嗎？";
/* driver's license */
"driver's license" = "駕駛執照";
/* id issued by government */
"government-issued photo ID" = "政府簽發的帶照片身份證";
/* passport */
"passport" = "護照";